食屎啦Microsoft，買surface正笨柒！

我就係笨柒

年幾前買左部surface pro3
早幾日跌爆左mon

諗住打俾Microsoft打個價整返佢
點知Microsoft 話佢地香港無維修中心，只能俾4500換機。

okay okay ，好合理無問題。

然後佢又話，不過爆mon無得換
再加多句，購買超過一年既機佢地唔會整

所以部機變成無得整既垃圾
我知一萬幾千Microsoft don't give shit，都唔洗咁整人掛？

ms不嬲垃撚圾.

利申用緊macbook

已中伏
Surface pro 4
用2個鐘冇電
用電話好過

因為我買撚左surface ，無得唔認

macbook shame

用m$好撚慘
你想搵人屌都無，根本佢唔撚理香港市場
仲慘過對住啲廢柴genius

我嗰陣部surface pro1，都爆過mon，嗰陣都無諗住整，係拆咗個ssd出嚟算數……(難拆到飛起)

依家用緊surface3，之前見ebay有部幾抵買，貪佢唔駛另外插叉電機，睇嚟要好好保護佢！

睇錯Minecraft

Surface pro3壞左
可以加錢換pro 4

正評比樓主屌自己笨柒

我部sp3半年前個moon都自己爆撚左
完全冇跌過 係部機自爆
淨係一個角仔爆左
成部機就已經touch唔到
造工差撚到仆街
好彩保養未過 所以打去m$客服
第一次打去就俾另一個部門電話我
咁我照打啦 打左去個人產品客户服務
傾左三個字 俾左個email佢 佢要求我send番啲單呀損毀程度圖
咁照send 啦
send 完一日後 佢打番電話俾我
同我講我部sp3唔係個人產品
佢話係企業產品要我打番去企業個邊嘅客服
都唔理得咁多啦 我照打
企業話我要cancel 左個人個邊嗰個案先可以跟進
跟著一來一回打黎打去問 搞撚左成個月先換到機
不過好彩唔撚洗俾錢
仲要係成set 換新 不過應該都係二手機番新 仲多左一支surface pen

sorry for 1999

我用sp4 i7都唔止2粒啦

官方保養得一年你買個陣唔知咁笨柒？

真係唔好用架 自己之前用sp3 好彩賣到比人

過左保預左比廠吃硬
拎出去外邊換mon啦，香港維修部係大陸，上次拎部lumia 去整，極花個邊框唔肯認數

二合一真係唔岩用低壓i5 最高頻都30w
要慳電真係要熄左果個自超頻技術
下部買返core m 算

先唔撚柒講用邊粒U嘅電會有幾長命或者又有幾撚短命，SP4做工真係閪撚到震，QC班撚樣白出糧，用耐咗玻璃屏幕谷起（蝗語叫翹屏，唔好撚屌鳩我！）用手指篤會感覺輕微凹陷，此等現象熄芒用玻璃倒影反射檢查就一清二楚，先前個OS未更新睡鳩死要重新啟動先開到機呢啲不在話下，齋用chrome 上網可以每分15 分鐘扣電10％呢下係極撚品，其它問題多不勝數等其他巴絲補充

總括來講就係：Microsoft surface 系列產品推介俾仇人就最好不過

多謝

ms 垃圾
利申用緊Chromebook

自己整跌部機都係笨柒啲

舊屎係高登好撚多人吹奏個發佈會

之前講撚左衣堆問題不過無人理

由sp1已經中過伏，唱衰左佢幾年不過俾打手追住屌

留名學野

我開工用surface book ﹐完全冇問題
好滿意呀

得一年保同過保完全唔理係兩件事

個 mon太軟

同上面某巴打個情況一樣，爆個角仔，成個touch panel廢左

linux surface

買返輕薄360度notebook算
有咩推薦
12-13.3" 最好窄邊框

Same
買surface pro先係真正哂錢

same 開心使用中

Sp3用左兩年 冇跌過 冇咩問題

成皮野好貴

佢冇預你跌爆mon，會跌機買蘋果果D公廁機啦

ms野真係咪撚制
N年前xbox360單3紅又係on撚9
真係次次打機都提心吊膽咁打

Lenovo yoga pro?
用落正路

都係Apple信得過

Microsoft 我屌你老母！

你睇下樓主就知surface pro同surface book用家嘅評語爭幾遠

屌，windows嘅嘢，求鳩其買部onda／pipo算啦

拎去肥花賣

依家買就抵既
i5 128 連鍵盤同arc鼠標6980
windows 機 2k靚mon 真係冇邊部有

究竟香港人係點叫嘅呢

滑鼠
mouse

surface pro 4
壞左冇得整直接換過部俾你 換果部都唔係新機
之前個mon有d位暗d去換 搞一大輪先拎到新機
點知換返黎果部都係壞壞地 次次save野都hand一hand機

整既話隨時壞mon
可能係咁先換一換

大佬，幾千蚊買部sp4﹐同一價錢的notebook效能都同佢差唔多啦
sp4 又要輕又要touch﹐邊有咁perfect
比多少少買surface book啦

Btw, 部sp3買個陣， 換左兩部定唔唔記得三部先換到部正常，問題分別係 過熱、底版有問題、surface pen壞。